\begin{song}{Båd sommar och vinter}

	\original{\citetitle{och_nu_ar_det_vinter}}
	
	Båd sommar och vinter\\
	ned nubben den slinter\\
	i pojkar och stinter,\\
	går bra, går bra!\\
	Och nu vi ej töva,\\
	vår nykterhet pröva\\
	och sjunga och öva:\\
	går bra går bra!
	
	Ett visst kvistfritt\\
	kvastskaft och\\
	kaffekaskdags strax,\\
	sex laxar i laxask\\
	går bra, går bra!\\
	Den provet kan klara,\\
	han kan utan fara\\
	ta supen och svara:\\
	går bra, går bra!
	
\end{song}
